我記性好好，我記性好差

我屌你老母唔撚想再記得你d野
連幾年前同你睇個集master chef係藍組贏我都記得啊仆街

我記性差到要日日提自己你鬧我個樣有幾仆街啊

有無人明

愈克意忘記 愈易記起

Time heals